有冇人一到夜晚就好辛苦

有1份莫名其妙嘅寂寞

有無人試過 中午訓覺 一醒返已經係傍晚 望出去天色好黯淡 好似比世界遺棄既感覺

以前都試過
冇啦啦有好多野諗
諗咗2個鐘先識瞓
但又唔瞓得耐

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

就係而加嘅我

絲打咁夜仲唔訓 係咪若有所思

覺得凌晨開始先係真正有屬於自己既時間

我支持
不過下次可唔可以睇到個我呢個post嘅目的再宣傳
唔該巴打

我都係
我好鐘意凌晨個種寧靜
好享受成條街得我1個

唔好意思，我洗得太快無留意到

我其實都係訓唔到，所以到而家1點都仲推緊po

i know that feel bro

唔緊要啊 我知你目的係好嘅 冇心屌你
起我底都知道我有開過關於USD嘅post
辛苦你啦 推到攰就休息下 沖吓茶飲又好
唔好望連登一陣又好
唔同你講加油啦
間唔中漏吓油對自己都係一件好事

而家呢D非常時期咁夜唔好留係街喇巴打
D狗中意亂咬人架
係屋企飲下酒上下連登都幾正架

所以要早瞓

真係好辛苦 唔想訓

冇人明 成日話我亂念。。。

相反，每一日得夜晚先會覺得冇咁辛苦
其他時間完全係要死唔斷氣既狀態
唔想瞓，唔想咁快到第日

打個丁，抽一張紙，抺掉精子，
把紙扔在一旁，盖張被，然後睡掉，
輕鬆忘記煩囂。
<作者:豬西。詩:睡>

好

你都係 早抖絲打

唉好depress啦又

唔多，負能量永遠與我同在

食左 但又驚肥 肥左又唔開心 一直loop

你應該諗下 其實大部分香港人 都係好唔開心
多d同身邊人傾下計囉...最緊要唔好做d傷害自己既野呀

飲杯暖鮮奶 放空一陣 好有效的

唉 慢慢鬥啦 我都鬥左7年最緊要唔好死

我諗唔少人同你一樣 晚晚都訓唔到

晚晚係度諗到底點行落去好 自己又仲可以點做

想搵其他野睇放鬆下自己又發覺唧都唔識笑

一到深夜就放負

但係唔緊要 想放負即管放 好多同路人會聽你呻

但係聽日訓醒要記得自己仲打緊仗 唔可以比自己跪低!

我之前都開過post問

訓教好好休下唔好唸，加油
對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

返唔到工，返工會諗負面野諗到喊
迫自己係咁放大假
約左今星期睇醫生問情緒可以點攪

我上個月都同媽咪因爲政治野鬧左交 到今日佢都仲嬲我 其實我都好唔開心 晚晚都好夜先訓到
但大家一齊加油 你身邊有我地撐你 期待有日可以開開心心除哂gear見大家

就黎出太陽先訓到

哇，我鐘意啊！
見到佢地嬲嬲我就好開心

襯個廳無人 佔領個廳 然後拉筋

Same here
分手+香港既情況令我最近情緒都好差

相同感覺......最後好夜訓，呢幾日都好down.....

一入夜就可以攞正牌逃避現實
幾咁希望日頭永遠都唔好來臨

以為自己開post

每晚臨瞓同朝早起身嗰刻都好想死

前線勇武巴由6月9開始每一次都去足，我覺得今時今日都仲冇事已經係奇蹟，成日諗都差唔多到我啦

啱啱大學畢業，工又未搵，好空虛

ching你有我地吖 唔好諗唔開

慢慢嚟拉 唔會錯㗎
拉定個筋 有一樣嘢一有機會就做下
個人會開心返 就係跳閘！！！好爽！！
全民跳閘>>>全民罷買

你已經好好架拉肯去發夢
我連發夢的能力都無
書又讀完 人又唔識 工又無 屋企又深藍

岑寂夏夜 風正在吹

純粹覺得日日都好壓抑
btw好似同你同區

撳錢策略：撳完再入，入完再撳 (港幣呀！) = 癱瘓貨幣基礎

勝利在即，身體力行
撳錢既可以落街行下舒壓，有係和理非最有效嘅方法
絲打唔好灰心

撳完再入，入完再撳
同埋得閒做下運動對身心都好

邊個今晚再瞓唔著同我將麥兜睇晒佢！